面對黑警衝鋒轉身逃走，喺害人害己！被捕只會被虐待！

面對黑警衝鋒轉身逃走, 真喺害人害己

真呀
發夢嘅
前排揸盾義士要中後排嘅大家保護返㗎
太多水兵喇
其他人咪再兩手fingfing
到班速龍衝出黎你地先意識到除咗跑走之外無嘢做到
拎啲雜物同積木上手保護自己
拉住前面個個退
咪再轉身雞飛狗走
無泳鏡豬咀得瀘罐或身體任何一部分防唔到煙嘅麻煩企返後啲
宜家追足你百幾米唔放㗎喇
咪再僥倖心態